港股連升7日, 北水含笑割韭菜

割完會再升㗎嘛，有咩問題

冇我都割左好多

止蝕師火棒師慘被北水收割

今日派貨 聽日先大插

尋晚美女跌80k
今日港女再跌40k

多謝師兄接火棒

我都輸左110K輸到唔敢開app睇

超級股災啦,走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

回調姐

暴跌五千點今日正式開始

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

聞到陣酸味

大家今日豬左幾多

抽唔中隻6606仲要倒蝕成10%

百度業績靚到爆，700根本等上800

英美都跌

應該今日輸突咗搞到思覺失調

衰起咩手上

美股輸喺GME港股反而跌小小